有無人仲未收到4000蚊sms確認？

3月尾交一份

去到4月尾都無sms 4月尾臨截又交多份

到宜家都無sms

Bye bye

已經收到錢

要打電話追,但九成打唔通
我就sd email去職津處追,上晝sd下晝就收到sms,真係唔追唔做野

如果4000蚊走數冇派
換做人仔夠China 打多幾多日貿易戰？

收到個sms但未收到錢囉 屌佢

四月尾交form 隔兩日就收到

四月尾交，五月六收到

4月尾交左份又係冇sms

認真4月尾交 4月30收到sms

Last day 交, 5月七號收到sms

仲未收到sms

仲未收到錢

2月1交
未收到sms

SMS收到 錢味收到

最尾一日交表，兩星期內收到sms

二月尾收sms終於派左

我2月8收到SMS,但仲未收到錢